寫字jj 入黎留個名留句野比我寫下字

新一年想練番好啲字

總之你留我就寫

英文就盡寫 不過唔靚

都真係幾醜下

呢盤棋我地捉曬。

我要
寫得唔靚唔好屌咁大力

我要初戀呀

真 所以要練

LM

我要大波妹

叫你寫呀
打咩字呀！

幾特別，好有個人風格。

惟願公義如滔滔江河，公平如大水滾滾

醜得黎幾可愛

天高海深
有甚麼 可擁有

憂鬱的臺灣烏龜被支那人擊斃，繼而被熬成膠囊。

做咩寫我個名，唔係應該寫"LM" 咩

罷寫

英文

不忘初心 方得始終

幾難都會捱過去!

約定 未知那遠路裡
同看著時代飛舞

花凋鏡破
寄語若何

你今日食咗飯未？

正

你老母俾狗屌，然後生左個大傻仔

我個名

寫乜鳩
純鳩噏
鳩寫字

祝你在亂流下平安

請問係用咩筆?

醉卧美人膝，醒掌天下權。